如果今次美國共和黨企得咁硬，而又唔重選，會唔會引發內戰

如題

唔會

會

依家同內戰有分別咩
科技先進咗唔開真槍打啫

點會重選，你查到幾多咪扣返幾多

唔洗內戰，法院判trump 贏民主黨可以點？

唔會, 侵自己已經講過會遵從法院判決
除非班左癌deep state不惜攬炒美國都要繼續搞事

共和黨幾時有企得硬